有冇人過唔到dr.hell堆圖

得雪場同踩死dr.hell pass過
其他d極拼圖妹下妹下都過唔到

la ji

渣

好心你自己cap有誠意啲啦
搵埋啲十年前嘅舊圖

好渣

ctrl + F4

按一按f9 生命更長久

alt

咁易跑都唔識 你開番張極速競賽跑算啦

啱

alt + f4 = 1000000000tr

Ching咁勁有冇攻略
Me紅襪仔卡入場券都卡左兩個月

求其上yt都一堆跑法你睇